球場踢波會傳染 做花市就冇問題

有咩問題 成架鐵逼滿人都無事
花市唔得

咁開返球場踢波都得啦

你搭鐵政府有錢收
開花市政府有錢收
你踢波政府有錢收

可能花粉或者桔仔皮啲油可以防疫？